[女仔用] 新手相機一問

黎緊去外國交流一年，想買部靚靚仔仔相機影下相
主要影景同自拍 所以要有得反mon
Budget $5000左右都接受到
去過轉百老匯，佢推薦canon m3同fujiflim xa10
各位巴絲比dddd意見我啦

panasonic gf8/gf9
gf9水貨4k
gf8唔駛3k

g7x勁好用

Rx 100 m4

輕便靚仔反mon啱哂你

Sony rx100

人地話5000蚊呀

Rx100 M3
Done

一定係RX100
Mark幾睇筆直

比多兩百幾咋嘛

一定係 mark4

fuji XA系列係廢的
唔係fuji個sensor
所以唔好諗XA系列啦 拎D錢黎買電話都冇咁嬲
sony a5100會係比較似樣既選擇

得喇知你係女仔啦

所以真係唔好去百老匯買

就係唔係Fuji sensor先正野

女仔洗鬼買
你留番d錢買部casio啦
要影portrait搵條仔幫你影咪得囉

sony A5100

如果識調色既 sony rx100iii, sony 除左色柒其他無得輸
-反MON
-ZOOM LENS,光圈夠用
-ISO可以
-細部,靚仔
-有VIEWFINDER
-有內置閃光燈

下下靠直出就睇FUJI D機啦 XA10 唔識唔評論

手機

影景 自拍
最多咪放上ig faceboock
認真 渣部手機仲方便
而家好多手機前鏡都wide angle

咪臭係 港女都唔會識執相同較快門光圈乜乜乜啦
你自拍影景都係想呃like姐 唔通想玩散景咩
攞部相機 又重又唔識較 不如用手機算啦
依家大部分手機既相機又會自動幫你tune好曬
唔夠wide既買多個貴少少夾手機既廣角鏡
大部份廣角鏡又送埋macro lens，可以影港女至愛既花花草草
total 50蚊

a6300

相機有分男女用

可能想要美肌，大眼功能呢

casio 自拍機

可能講得唔清楚有負皮添
女仔用主要係唔想太重
本身唔識執相，iphone相都唔係咁滿意
始終相機影出黎差好遠
用相機可以影到d 特別相
反mon 自拍都係用黎set 腳架影姐
感謝各位大大意見

Sony a9

你講果兩架的話我會揀富士。
我覺得女仔入手就算有心但唔識都已經可以影到某些feel
canon就膚色靚d卦。

用相機影到乜野特別相

影咩冇所謂既咁就

大概係女生影出來既感覺
男生識條鐵之類咁啦

Canon G7x
唔好信人叫你買RX100
因部機嚴禁新手

利申：mk4 user

Iphone7有齊晒你想既功能 完

你又真喺幫唔落既
乜撚野係女生影出來既感覺

好仆街

屌
有部相機又點
比部最靚最貴既相機你
冇技術又咪係柒
成張曬out曬focus算唔算特別啊？
見過好多港女用相機影相可以仲差過用手機

樓主如果係想要ig個啲大眾日系效果
買部像素高少少相機同好鏡頭
之後裝lightroom 用filter就整到
機體呢層就緊要就手 上showroom試 或買二手
鏡頭就買好啲
前後5000～6000蚊左右

見你係女仔先講真心話
毒撚既話彩你都

真係好撚慘，相機都未買到就比人批鬥。話明新手，乜都唔識有咩出奇，又唔係用你哋$5000嚟買。

仲lightroom，又要買license又要剩
落IG filter就不如直接用電話IG影

Rx100 +1

其實相機同手機最大既分別在於室內,夜晚

日間識執相既,根本分別都唔大了

最多係景深淺D,sharp D

都啱既

Canon G7X mark ii
Sony影景都ok，但影人像好怪色

先感謝巴絲意見
個人睇過sony覺得d 色好似唔夠sharp 咁
係咪正常
另外ig唔係最主要想放相，假如真係影得好靚先會分享下
簡簡單單紀錄下生活
個樣唔太柒便可以
唔太識tune相，最好影出黎有d feel

另外一問，鏡係咪比較重要？
我見Olympus 有d 機5000連兩支鏡
可以當學下影相

借過人d 相機影過都覺得相機完勝iphone
都可能係因為我唔識影同構圖

“色唔夠sharp”
“影清d”
“有feel”

呢d terms你以為自己有講到野其實係無任何意思，亦都唔會表達到你想要乜

你都係買部外表靚靚既掛下頸啦
你既要求乜機都做到，老實講句，就算做唔到你都唔會知

我都係新手
買左部 SONY A6000
都唔係好識用

結果都係用手機影多

都岩既
對呢個方面攝獵唔多
我係比較起上黎先會覺得有d分別

sony rx100
or 加budget iphone7 plus